最愛？不了

始終唔係隔離。。

無人明

做咩

點解

想呻可以講

訓唔著好掛住佢

分開簡單

唉唉唉

同佢講

Ok, send 左呢個post 比你條女睇